[快啲入黎睇開心野]經歷過分離再步入教堂

做左CD-Rom 好多年, 由舊登比人Bam 左帳號到今日先正正式式開個帳號同大家分享, 唔好笑我P 牌
我今年28, 佢30, 一齊之前我係A3 佢係A2...
大家總共拍左五年幾拖, 中間經歷過分開三個幾月, 上個月尾我地終於正式拉埋天窗! 我覺得可以同大家分享呢段開心事係點係分手同復合入面成就呢段愛情
佢有上LIHKG不過冇帳號, 希望大家推上熱門同參與下比佢睇下
好野講係前面先, 佢係個好細心嘅男仔黎, 本身個人係假外向真內向型, 對住朋友好多野講但私底下好少聯絡朋友, Text同見面完全兩個人;我搵親佢只要唔係忙緊都實秒覆我;好識避諱, 同異性保持個距離遠到我有懷疑過佢係咪Gay;出街同邊個去都會話我知;電話冇秘密, 成日四圍放個電話就算我睇都可以放心到自己去瞓教; 唔煙唔酒唔浦, 總之就安全感多到爆炸
但係就成日掛住睇動漫砌模型打機...不過點都好過成日出去蒲四圍識女仔, 其實只係每個都男人做, 正如女人鐘意行街護膚化妝一樣
佢本身好少聯絡朋友, 雖然平時娛樂除左上述就係瞓教同自己出街9行所以都好放心, 曾經唔鐘意佢打機砌摸型, 但係佢本身得呢樣娛樂方法, 所以都要體諒下佢, 否則唔知佢有咩可以做黎調劑下生活壓力...一路到而家有時仲會同佢一齊打機, 幫佢剪模型一齊睇海賊王
兩個人一齊一定會有衝突, 其實一路以黎佢都算就我...就算鬧交都好大家鬧完佢過一陣都會Lur 返我好得意
不過都試過有排佢壓力好, 佢個Team 有同事玩集體辭職, 個幾個星期連放假都冇得見電話又得少Whatsapp 又少來回, 平均兩三個星期先見得一次個幾個月其實幾辛苦, 冇得成日見同見面傾電話都好似冇咩精神咁, 佢人都瘦左...距離遠左, 都因呢啲事爭吵過冷戰左幾個星期, 因為我比較依賴佢 冇太體諒佢工作上辛苦左好多, 想有返多少少自己時間休息下...諗返轉頭其實自己有啲唔成熟, 令佢個排情緒都唔穏定埋反而應該當時係旁邊默默咁支持佢陪佢走過呢段日子, 要知道佢係為大家未來努力緊...最後破冰係我提出黎同佢見面傾下先解決到, 冷戰完見面 Feel 到佢個人好辛苦好需要人支持...相反如果佢已經成日好忙為左大家努力緊而係呢段時間你離開左佢, 佢一次過失去情人同努力嘅目標打擊會幾大...所以如果佢係度正正經經為一個目標努力緊記得要體諒佢多啲唔好責怪佢
至於分開事源係因為有次同佢係街佢想買隻PS4 Game 我唔比仲話佢已經成日打機仲買, 掛住打機唔洗理我啦咁嘅晦氣說話...佢又好堅持想買黎同朋友玩, 然後大家各執己見, 態度開始差係街對罵左幾句, 我覺得成件事好羞辱...就嗌分手, 而佢當時仲要繼續鬧我
我嬲到是但搵架車衝左上去即刻Block 哂所有同佢有關嘅野刪除哂, 個下真係好嬲好痛, 成個世界突然冇左支柱冧左咁...然後過左幾日佢開始sms我係咁道歉又扮哂死狗, 但始終我接受唔到咁比人鬧, 我係女性佢係男, 咁比人喝好冇面
佢之後有Keep 住搵我, 其實我仲好鐘意佢, 只係呢個行為我接受唔到...最後覆左佢幾句話唔大家有緣自然會一齊返, 而家我自己一個好自由唔洗再圍住佢轉, 鐘意買野就買野同朋友出去就出, 好輕鬆...諗住打發佢走, 我真係唔想再咁比人鬧同冷對待
佢甚至係我屋企樓下等我又買哂花咁想復合, 我始終都好冷冰冰咁拒絕左佢同叫佢唔好再出現, 大家已經分左手唔好再咁 但一返到屋企靜落黎, 其實成個腦都係佢, 由分手個日開始再冇人早晚同自己打招呼;提點我比意見我...好多野都同佢有關, 好想盡量逼自己去忘記佢但做唔到...
之後同朋友食飯, 傾傾下佢問我有冇諗過復合, 始終佢係好仔可能個排真係太大壓力忍唔住, 我好直接答左冇機會同埋分左手之後好似拋低左舊大石咁, 個人開心左好多...朋友問我係咪想一路單身然後到咁上下年紀搵個唔愛自己嘅人過世算...我話想單身一陣先, 始終我地經歷過太多要好多時間放低 我當時覺得分左就唔應該復合, 食回頭草好Cheap...(而家我反而覺得復合得好岩)
點知佢話點解唔試下諗下我同佢大家開心個面, 大家相處左咁耐係最清楚對方習慣同性格, 只係個段時間佢搏殺緊唔係出軌叫雞剩, 與其花時間再等同搵個一個未知數(X)嘅人去重新就住佢, 又唔知呢個(X)對自己有幾真幾多假咁, 不如直接同而家呢個溝通清楚確定佢真係改好, 繼續行未行完嘅路仲好, 好似佢咁專一嘅男人已經係香港地買少見少
初初我覺得好怪同好抗拒, 成個感覺會好怪...佢話怪只係行出去嗰步, 仲睇死我地如果一齊返之後仲恩愛過以前, 叫我點都試下
或者我地大家真係失去過知道同對方呢份簡單先係最重要, 自從接觸返同中間層隔膜打破左之後, 我地相處得比以前成熟, 問題都小左, 就算有小爭執好快都可以解決到...最後大家一齊返年半後!!!! 最近!!!!終於修成正果!!!!!! 由復合到而家仲好感激我搵返佢重新比多次機會相信佢, 成日傾電話拎出黎講笑(但有時佢自己會講到喊, 話冇左我唔知點面對生活) 唔識死唔怕激嬲我
本來我重新搵佢之前都未有足夠信心, 會好驚又再分多一次手, 實痛到仆街 雖然佢而家仲係成個大細路咁, 但有啲好細微嘅行為令我感覺到佢有認真改變過, 知道有啲野適可而止, 每晚都會拎返時間出黎陪我傾下計睇下戲同劇講下是非再一齊休息
我都冇後悔呢個決定, 因為每晚合埋眼同每朝張開眼都係仲係佢, 所有感覺比以前更舒服更深深咁感受到老夫老妻有個人靜靜地陪自己行埋下半世嘅幸福
===============================================
想同咁多位入左黎嘅巴絲打講, 其實分手都係一個係你地之間嘅一個刧黎
分左手之後如果要搵過個其實仲辛苦, 因為你上段關係受左傷, 新關係唔敢投入咁多感情, 又要花更多時間去適應一個未必岩自己嘅人然後再經歷分手無限Loop然後年紀大是但搵個人過世...所以好多人話結婚個個唔係最愛, 其實只係你唔肯去信任你身邊最好個位
無論係被分手定分手, 如果你地大家之間唔係因為出軌, 變心, 我會支持大家搵心入面最鐘意嘅人試下解決分手問題再復合一次重新感受大家

啱啱經歷分手(起我底就知)
佢一路搵我但我都冇信心住...同你情況好相似點算好

慢慢黎啦絲打, 雖然你個問題真係有少少唔識講, 但係我地都放低左三個月先慢慢重新黎過
當比少少時間大家諗下係咪真係不可逆轉, 其實你地都仲愛對方只係缺乏信心嘅話, 只要解決左分手個問題就冇哂事!

我怕時間會沖淡左大家, 但宜家唔敢搵佢住

咁你比少少時間大家改變下先囉, 當初我地都分得好難睇...
而家咪又係好地地 比啲信心自己

宜家係咁處理緊, 最怕佢咁好有人分化左佢
多謝絲打你支持, 佢真係好好仔

絲打咁你要努力啲, 有冇共同朋友? 有就借啲耳傳下話囉...
最緊要佢知道你仲有佢係心, 只係想比啲時間空間大家

有嘅, 不過同個共同朋友唔太熟突然咁去搵佢好似煩親佢咁...
好掛住佢, 有兩日假期唔知點過好

有時朋友比意見好啲, 因為佢地知道佢咩為人而當局者迷, 岩岩分手一定覺得對方好差而睇唔到對方嘅好
大家慢慢接觸返留意到佢少左打機, 雖然平時都秒覆我但見到覆得有心左, 呢啲細微野
被分手我唔知咩感覺...咩原因分手??

如果我ex 好似你咁諗就好啦，我同佢啱啱分開時，佢都話好開心可以自己一個，好多年未試過。
我同佢分開左個半月，我唔敢問佢可唔可以試下復合，因為佢話過暫時我地一定唔會一齊，但將來好難講。我唔知點樣試探。

佢話冇感覺所以分手加一個月斷聯係咪已經冇可能了

佢平時份人強唔強勢同埋你地因咩事分開好大影響喎...如果出軌真係唔得
首先要正視個問題先, 唔解決一齊返都會係咁Loop...
主要係朋友開導同埋重新接觸後發現佢改變左, 加上大家之前一齊左咁耐好快捉返個感覺

呢一年黎你地有冇經歷過啲咩, 同埋因咩事分開?

女人好似好多都係咁講野, 因為我都係
但係事實上有邊個女人會想冇人照顧, 只係扮堅強...如果佢話要時間嘅點都要比少少佢, 如果佢冇我啲姐妹咁嘅人同佢傾可能好快會Move on, 個個人諗法唔同

我唔係男, 但男話冇感覺好似都唔係冇可能...始終人好貪心, 成日都會想有新鮮感...有冇留意佢近況?

返過黎呢邊先真心講句你老公都算係咁
同埋提醒你一句，你要面你老公都要面
男人最憎就係自己另一半係外人面前唔比面佢
你大可以比佢買左然後返到屋企先講條件
最後就係 唔好成個控制狂咁啦你唔想佢掛住打機係冇問題嘅，你要講佢知，而唔係話唔比就唔比咁樣只會令佢唔想理你

佢好就我我成日想食咩都會買比我食
個排大家可能工作壓力大都冇遷就對方講野直接左啲冇理對方感受...
因為我好需要佢陪成日痴住所以都冇留意佢原來比我控制緊
BTW 多謝巴打, 我會檢討下多啲同佢傾

我都過黎呢邊先
係咪我自己都太唔成熟放大左佢缺點搞成咁

快啲上熱門等佢睇到

冇 我唔敢睇 我好驚睇倒佢嘅野

但我知佢冇咗我過得好

絲打追返你個Post, 其實我覺得你應該要體諒佢多啲因為佢努力緊其實係為左你而唔係其他野
你陪住佢暫時唔好要求太多先就得, 而且佢咁忙都準備左禮物比你都真係唔話得
BTW 佢同我個件都好似係咪真係個個男人都鐘意打機

點解會驚見到, 怕諗返起佢?
你地因咩事分開, 純粹真係因為冇感覺?

係 佢話對我好似朋友 想要嘅唔係呢d 跟住就話冇曬感覺

我覺得只係你地由感情變左做親情, 一段關係唔會點都Keep 住咁多火花, 最多都係間唔中製造到火花出黎...你地雙方幾大?

我好努力學習咁, 我知有時太痴身同埋控制慾好強
其實佢有禮物我都嚇左嚇, 不過分開左唔應該收...
我諗男人都係會打機嫁喇, 始終佢地心裡面都係中二病同英雄主義

岩岩正式分左手，之前拖左一個月，正式分手個陣佢個fd私底下搵我話覺得好可惜，唔想個女仔錯過左個好男仔，話會幫我，希望我都可以好似樓主咁同佢復合之後一齊步入教堂

你地雙方因咩事分手? 有朋友幫會好少少, 不過唔好太多...如果唔係對方可能會Feel 到係度幫緊你就唔會全部聽入耳...Take it easy

我同佢拍左3年幾喇，9月就4年，佢覺得我太依賴佢同懶，分開個陣我仲每日搵佢，聽佢fd講佢覺得我chur得佢太勁，最後心淡埋，而家好辛苦，一自己一個靜落黎啲眼淚就係咁流

依賴我覺得要睇情況嘅...始終你會想依賴佢係代表佢好重要, 但男女都好都要有個程度, 如果個排佢好忙好大壓力就唔好喇...好易分手; 我當初就係咁分開
分左手後我個個都係咁Chur 我想靠心軟一齊返我都覺得好煩...不過之後大家斷左慢慢又會諗返起佢, 因為始終大家相處左好耐好多野都同佢有關 你而家比啲時間佢先啦, 最多留意下佢近況...剩低睇緣份了

Got it,thx絲打
Btw恭喜晒你

我唔係真係單身冇野做先打，拍拖果陣完全冇打過

多謝你地幫我推Post 就真, 不過隻佬好似未睇到
加把勁

我20 初戀，佢21 我都覺得我唔係失去咗個愛人 係親人 係我衰 唔識去經營 唔識去付出 但佢連最後機會都唔俾我 其實我知佢諗得好清楚 冇可能番轉頭

語氣好重要 當初我地係街邊鬧交都係因為語氣問題, 一鬧交大家都一定各執一詞...一定要有一邊讓下先得
聽你咁講其實佢都唔差, 巴打要注意下自己語氣呀!
而家改善左之後我都大家EQ 都高左所以相處得好好

如果雙方都冇出軌同肯改好自己個缺點, 其實唔會冇可能
只係取決於提出分手個方...即係我角色, 我初初都好抗拒復合

我身邊啲男性朋友都一定有打機, 不過我個件就PS4 多, 手機冇乜...最多都係轉下珠而我又會拎黎轉

所有人都話冇可能, 我初初都比佢Chur 到憎佢, 但大家都係100%投入左段感情所以好難放低, 我只係用左另一個方法去處理分手而且唔會後悔, 好滿足
不過21可能係未玩夠, 男仔係遲熟貪玩, 如果你地之間真係真係咁深刻嘅佢又知你好, 實會搵返你嘅

每段關係都一定會慢慢退散個感覺步入穏定期, 好多人熬唔過呢度就分手了 不過你改善左佢都要走係佢嘅決定, 你要一路做好自己 吸引返佢

鬧交分手有大半都係衰衝動, 有冇同佢解釋過真心道過歉呀?

絲打唔好咁

好掛住佢

如果佢有心改你又有反省改, 相信你兩個都會成功

我唔覺得佢Ex有問題佢係自己個po比人屌到飛起

希望你珍珠 唔好再發埋啲戇鳩脾氣
同人講因為唔比佢賣game打機而分手
真係人唔笑 狗都吠
點都好
人大左就唔好咁幼稚
迫人唔好打機時 何必唔睇開啲
搵啲遊戲同佢一齊打

Agger, 不過都係一定要有改變, 唔好再咁衝動

好開心，恭喜晒絲打，我都好想有呢個福份

我有睇 佢Ex 同我個件好似...不過相信佢地會有機會嘅, 始終佢兩個都好鐘意大家

我個陣都冇覆佢, 太嬲比佢Chur 到好攰
佢應該有認真睇左, 只係唔想覆...放心啲, 做好自己先, 無論最後結果點都係對你自己感情路上一個好嘅成長黎

之前係因為佢成日打機唔理我仲話要買新Game
而家冇喇, 仲會成日陪佢玩 有時特登拎黎轉輸佢 不咁樣反而佢都冇咩問題, 而家大家脾氣都好左好多了

加油呀巴打, 而家你係咩Status?

你估唔會離婚咩 P牌仔

係我冇比佢享有自己舒壓嘅方法 知錯喇

多謝巴打留言幫我推上熱門
不過而家大家好多野都成熟左有左共識, 要再分開難啲了

絲打有咩打算

比少少時間大家先, 始終冇第二個我諗大家心都仲會有對方, 當回下氣先

但而家諗番嗰陣嘅我真係冇野值得佢去愛 我之前實在係太唔識去愛去付出

每個人都一定會經歷, 冇人一生出黎會識表達自己, 點去愛人
好似你個名咁, 跌過先知痛, 痛過先會改, 加油將自己嘅缺點改好隨時做好準備

加油, 相信愛情

我係因為呢件事先開ac 真係跌過先知痛 唔散我都唔會知失去係咁痛苦

我係因為個Topic 所以開ac...
絲打你點Sad 都唔會係呢刻改變到啲咩, 只能做好自己等佢搵你 首先佢個心仲要有你

我相信呀, 只係唔相信時間

佢個心冇我了 雖然佢散嘅時候有喊 但只係因為佢要放棄佢件玩具 覺得不捨但唔係愛 我內心好清楚 但只係唔想承認

...點解會咁絕講到係玩具
如果係咁可能你Ex 未玩夠, 未識看待親情呢樣野...

我認同, 時間會沖淡, 會回憶唔會沖淡...
我分手個期都係去過嘅地方都會諗起佢然後又會賭物思人...

推個Post 先 中環同屯門巴絲都要加油

一路都冇覆係過左兩三個月朋友講完先搵返佢
如果有回頭嘅一日, 記得好好珍惜

其實宜家每日都好似過得好好, 但又好痛苦

痛苦都冇法子...係一個刧黎, 行唔行得過要睇你地大家心態如何面對單獨一人喇

痴線咁多字

Sorry 絲打 打下打下就咁多, 己經寫到盡短

你有冇試過再傾其他話題 大家分左手第一步係會好怪, 破左冰就會好啲

我表面上可以面對到, 但一靜落黎就會亂諗

分左手係咁 時間唔會幫到你, 所以好多人對下段感情唔會投入咁多因為怕再傷...如果你有認定佢, 加油改善自己 再搵返佢啦

你Send 完佢幾耐先睇

唔好比佢沉呀

今日佢有出去屯門, 好驚佢有咩事

有冇問下朋友佢是否安康

如果分咗手好快有另一個呢

首先恭喜絲打 好羨慕你
最近同另一半都出現感情問題 唉 我仲好愛佢 點算...
無訓1日啦 一合埋眼就諗起佢

好多小事積埋積埋 最後係其中一件事爆 大家講晒不滿 但大家都冇咩打算改⋯選擇分開冷靜一下
但大家都好吾捨得大家都有喊

但好似分開冷靜係最好 因為吾想keep住嘈 係咁傷感情 但係真係好sad好sad
大家都中意 但係已經吾知可以點

吾通中意真係吾代表適合

不過好奇 點解咁多人話出軌 復合一定吾掂？

你地拍左幾耐拖?
你知唔知佢地係分手前就有定係分手後?
如果前就... 如果後就多數係水泡多, 我諗唔會咁快放得低一段感情

出現問題有冇去解決呀? 只要未分開都仲可以一齊解決到嫁! 坐低傾下啦

首先 吾你 "唔"
好多小事都係誘因黎, 積小成多呀 大家有共識話分開冷靜下係好事, 但要一齊返點都要退讓, 聽你講雙方都企硬唔肯改
如果唔係一齊返都會因呢啲事又再嘈過

因為出軌即係個心已經變左, 無論精神定肉體 對另一方打擊太大

咁即係都仲會睇你野嘅...個陣佢朝早Send 比我我第二朝先睇 比人Chur 住好大壓力
不過睇都會睇哂, 唔係望左就算

變左心同另一個人一齊就要睇佢地發展成點喇
有部分人係分左手太大創傷搵左個"自以為"好鐘意嘅人開始(其實係水泡, 不過感情會慢慢浸到出黎), 如果唔岩分開或者諗起你嘅好都會搵返你嘅...
睇你個人接受情度

我有好努力咁改 但唔知佢有無睇到
明明上星期個3日假仲一齊出去玩 但而家就...
佢唔覆我wtsapp 最後一句係我尋日同佢講嬲完我 下左啖氣 搵番我
但過左一日都未搵我 我可以點做？

點先上熱門

你女朋友係咩性格, 如果受軟唔受硬咪扮下死狗氹下佢
如果受硬都冇咩辨法...都係扮下死狗, 最緊要識道歉

sor 藍絲

Sorry
男仔好易心軟...我個件係 其實好多情侶嬲都係想對方氹下自己, 絲打試過咩方法?

咁樣講多數都唔會覆, 會覺得反正你叫我唔覆嘅
睇下你想唔想佢覆啦, 想就唔好咁講

日日都Send 野黎比我 明明我都冇覆佢
個排覺得佢好煩有啲憎怇

我承認我一開頭好chur佢 不斷叫佢應下我 聽我電話
但可能同樓主男朋友一樣 佢好鐘意打機 唔鐘意人打電話比佢
隔日我就繼續chur佢 同佢講見下我 好唔好
之後佢wtsapp叫我唔好煩佢 唔好打電話 然後我就打左一段叫佢嬲完搵番我我而家打算扮哂死狗 氹番佢 岩唔岩？

睇到為左隻PS4驚嘈果度已經無睇，太on9
不過估計你結果有回頭是岸既

好心啦，另一半打機你咪做其他野羅
Get a life！

太Chur 喇我覺得...雖然我地岩岩分手佢都係咁Chur 我搞到我好反感
你比少少空間佢, 就咁講幾句話佢得就搵返你之類啦, 佢未下啖氣

咁佢唔覆都冇辨法嘅其實, 個個人都有自己自由 只能夠等佢覆

咁正常情況黎, 唔通仲行過黎投懷送抱咩
有機會就坐低傾下啦, 唔會冇可能嘅

佢係咪好缺乏母愛個類

之前唔識體諒佢 而家會一齊打

都無關體唔體諒
做錯野先要用“體諒”呢個字

正如我從來唔會體諒條女煲韓劇唔訓教（前提係佢唔好迫我一齊睇），因為佢做自己野根本就無錯，何需我體諒？
條女睇劇我咪做其他野羅

講到底係心態問題

我岩岩sd左wtsapp比佢 話以後打機都唔煩佢 認哂低威 求原諒之類 但佢睇完 都唔回我 我好驚佢唔要我又喊左出黎

我都係咁 雖然我唔知宜家算係點 冷靜期 或者
但一行番同佢行過去過既地方 就不自覺地流淚

成日想痴實佢而家唔會喇, 大家有自己空間做自己野

佢唔回唔好逼佢喇 等佢覆啦, 唔好自己心態崩先

唔洗咁卑微嘅做到, 咁樣就算一齊返都唔會健康, 要比返啲信心自己

估嫁JaJa...因為性格似女人多數都係缺母愛

做好自己, 幾時都要做個有信心嘅人同準備好自己同佢再見面唔會個人好沉, 咁佢見到都會怕

點解

其實我都講哂了 心底話 同埋都講到希望大家傾下問題係邊 想一齊解決佢再一齊行落去 但一講呢樣 佢就唔覆我 但我知道佢有睇 或者佢仲雖要啲時間 佢都講過佢唔捨得呢段感情 我亦願意去傾去改 真心希望大家磨合到 因為真係好愛佢 我從來唔介意我愛佢多過佢愛我 我對佢好佢知 但有時自己情緒差搞到佢唔開心 所以更加想去同佢傾 去改

Ex好似你咁就好

睇完淨係覺得樓主比另一半寵壞哂
好在你未婚夫冇放棄到你，你真係好彩

已經崩左好多日 而2晚訓得個5-6個鐘
係屋企又唔敢大聲喊 只可以去樓下商場廁所喊
我好愛佢佢可唔可以應下我

咁呢個真係要你地雙方肯拎出黎解決先得, 好多時大家分開係有問題出現, 而其中一方唔去解決只係用分手去完成呢件事
如果大家都肯拎出黎傾, 而且又係改變得到嘅話所有感情事都唔會變得咁難

我唔好嫁 係仆過街先知衰

其實都係, 一個人會習慣人地對佢好變左唔識感恩

咁又唔洗咁對自己嘅 唔好因為呢啲野影響到自己咁大, 佢而家返轉頭都唔會想見到一個咁嘅你啦!

結左婚之後唔好咁了
難得搵到個咁錫你既人

絲打可唔可以加你tg
好想搵人傾下
好迷茫

Sorry 巴打我冇玩TG

睇到呢個po，忍唔住都想講下。

啱啱同一年半嘅女朋友第二次分手，分手原因係我講咗個善意謊言同做唔到應承佢嘅野。

我女朋友成日好無安全感。之前有段時間因為工作無咩時間陪佢（差唔多持續4 5個月每日忙到訓得2個鐘），佢怪我唔關心感覺被忽視，所以佢提出分手。

咁我當然好努力挽回，左問右問。問題係我分手果時問嘅過程當中，問左個佢好唔中意嘅女仔fd（佢覺得對方對我有意思），而果個女仔我好多年前曾經中意過但最後我地都仲係朋友。所以一齊番之後，佢問我有冇將分手嘅事同果個女仔講，我呃佢話冇。因為我只係唔想佢亂諗，覺得我個fd會乘虛而入介入我地感情先呃佢。

係呢件事之前，我曾經應承過佢咩女仔揾我都會同佢講，只係有時我忘記左承諾，其實都只係對方ig 覆下我story之類果種。我都知冇遵守承諾係我錯，但我真係清清白白，所以比佢懷疑我自己都唔好受。

其實一直以黎佢都好冇安全感，我呃佢只係為佢好。但佢話寧願我坦白都好過而家咁。其實我都只係怕佢受傷先唔講，奈何佢覺得無論咩出發點，呃左就呃左，所以佢已經企硬分手。

如果你話我同其他女人有野就話抵死姐，單純想保護佢唔想佢難過都有錯？

想挽回，但無奈佢始終唔明
或者真係價值觀唔同。

我都好想好似你咁
但已經分手半年了
佢係因為習慣左自己一個而同我分開(之前long d)
其實真係好痛苦 我中間有段時間都有見過佢/想搵佢傾下
但佢次次都避
雖然已經過左半年 但其實仲係好想佢有朝一日可以搵返我